聽日CCTVB會loop幾多次狗被打片？

新聞台應該每小時重複10次

各大茶餐廳廢老又要9up